---
date: 2020-05-03 10:02:00
images:
- /uploads/hbc-310-5__q9qx0e.png
layout: post
title: Portrait n°7
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<span>Portrait n°7-Willem-Senior garçon</span>
<span>Voici le portrait ( inspiré ;) ) de "Will le Rouge". 3ème gardien du club à se prêter au jeu de l'interview. Malheureusement on n'a pas eu le droit à une blague en bonus, il les garde pour les jours de match. </span>
<span>Merci Willem. </span>
<span><span>#TeamHBC310</span></span> <span><span><span> </span></span></span></div>